VTC全線學校還錢呀屌你老味

錢已袋

如果有得pass就算啦
呢啲學店都係買張證書嘅啫

還錢

上個sem已經停左無返過

退錢呀 屌你老母

poly都係

命仔緊要定讀書緊要呀

讀書緊要，加上I 大本身唔多人讀

讀書唔緊要阿 但係退錢緊要阿ma

都係要張cert姐

未交sem2錢

網上考試，個個100分

想比啲學生返幫佢去爆窗等空氣留通？

希望仲可以順利畢業 如果唔得 就屌佢老母 錢又識收 啲老師部分廢到唔恨 都唔知佢教物仲衰過啲中小學老師 師奶買餸咁 頂

啱 不過如果冇pass就實大把人嘈

唔會退，沙士都冇退

有冇比你pass?